想買單車

有冇$1500以下嘅MTB 推薦，我知$1500好少錢，但用黎返工泊街，唔想買貴野俾人偷
啱啱開錯台

你肯定千五蚊單車冇人偷？

泊過夜就

唔泊過夜，純粹返工放工嗰9個鐘

有冇推薦

搭單 $2000 樓下有無機會收到 java giant二手RB

你去carousell嗰度睇下，我好似見過有

我都想1500蚊樓下既MTb 有無介紹 依兩日想買

收二手啦,泊街真係唔好買全新

2手好多唔識買 驚有問題or做大水魚

全新你預一日唔見

泊街$500買二手喇

真 幾個鐘都冇埋

8.9百 買左架二手 8成新 oyama

一係買細摺車塞係枱底

講多小小